知唔知講賀歲盃 條係咁J支那個垃圾廢老叫咩名

你老母，講x到鳥棲成隊唔識踢

一失就話係正常，山東傳球波都J出血

你老母返支那講波啦，日本人殺左你全家？

而家轉左人講，可能比人投訴

無講錯喎，美斯神以外既所有球員都係垃圾

係咪講自己支持一定中超球隊嗰個？

何老靜呀嘛
條廢老成日得個嘈字

現場評述：何靜江、冼家裕、黃興桂
電視主持：伍家謙

你話呢
星期六六點打上港台屌鳩佢囉

老靜成日走音，而石仔都係一貫鳩吹作風，以前佢講奧運就正。